Unfollow咗有線中國組未？

未就快喇各位
facebook仲有廿幾萬like

推

push

你唔講都唔醒起，雖然冇上Facebook成年，但都要unlike左佢，無謂益佢！

I have unfollowed

琴日到依家淨係跌咗1%

做左 推到更加多人留意

以後仲有乜新聞俾屋企人睇

disliked

unlike and share

Push

冇靈魂軀殼/屍骸，早已unfollow

unfollow 左

.

unfollowed

唔係執笠咩？都唔會再有更新架啦？

無like po好耐

而家做

unfollow 加share

唔係呀ma, d 人咁快嬲完

我想有線四人幫死呀

整個fb challenge
每人tag 最少5個like左中國組page嘅friends，被tag中就要unlike個page再傳出去

快d 黎個unfollow challenge

轉發新聞組

比d 力啦

其實你地係咪輕度智障?
唔識去揾去選擇，睇一啲中共香港省以外既野？
做你屋企人真係慘。。睇你咁小事都低低能能咁，
冇諗住生育啩？⋯⋯

Btw, 用咗三年apple news + , 唔錯，apple 重金禮聘team 人真係做到中立自主編綵，左中右媒體都覆蓋曬，俾月費就更多野睇兼任睇雜誌添, 金融政治衣食潮流文化旅遊園藝飛機船咩雜誌都有

電視方面
買個apple tv 盒仔就解決所有問題

行apple tvOS 好似iOS 咁裝app 睇新聞咪仲爽？

用咗四個月Comcast 旗下既peacock 真係唔錯，整得幾靚好和諧地將煲劇同新聞頻道融合一齊

冇老點你。我自己都用咗好多年HBO / cbs all access / starz / showtime

With Peacock, you can stream hundreds of hit movies, iconic TV shows, current NBC hits, and Peacock Channels 24/7, plus daily live news, late night, and pop culture to satisfy your FOMO.

連依度推崇既newsmax 一樣有tvOS app

唔係又話手足又話暗黃咩？
又分化！

冇睇一排啦

Unfollowed

換左新血做維穩組

1/1 我cap過佢like數245,XXX

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

242700

走了走了

3-1-21 ,19：29
242695 likes

242614

unlike 有線中國組之後仲可以like埋cable同學會

要推

unliked

唔好推呀

unfollow左, thx for the reminder

係喎， 人都轉咗

Check 下dislike 咗未

242,427

un 左

Un左

推 unfollow ed

成個PO 一條LINK都冇人貼

多謝提醒 即刻unfollow

原來仲上到熱門！

啲片點backup?

睇到你個po先醒起 即刻unfo先~

差D唔記得,已UN

直接刪Facebook account

快d啦喂

從來都無follow過，好人好者睇咩支那組

炒人嗰日已unlike所有有線相關page

Push 這個台已經同cctvb沒有分別……

見佢地page仲出呢啲post，姐係點

Yeah

係 好多其實啲人連取消返都懶 吊 等佢地仲以為好多人睇 同留意

即刻unfollow

pish

上星期佢地講珍重，然後熄燈，個刻有啲想喊